---
title: "vennala baalavule song lyrics"
album: "Ajay Passayyadu"
artist: "Sahini Srinivas"
lyricist: "Pratap"
director: "Prem Bhagirath"
path: "/albums/ajay-passayyadu-lyrics"
song: "Vennala Baalavule"
image: ../../images/albumart/ajay-passayyadu.jpg
date: 2019-01-04
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/_-Q8P7-B00c"
type: "love"
singers:
  - Praveen Kumar Koppolu
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vennela baalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vennela baalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa kannulu chalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa kannulu chalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa eduruga nuvveu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa eduruga nuvveu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">niluchunte eda laageley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="niluchunte eda laageley"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vennela baalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vennela baalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa kannulu chalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa kannulu chalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa eduruga nuvveu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa eduruga nuvveu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">niluchunte eda laageley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="niluchunte eda laageley"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kila kila nuv navvuthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kila kila nuv navvuthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vunte urikenu ullasam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vunte urikenu ullasam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mila mila nuv merustu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mila mila nuv merustu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vunte ubikenu utsaham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vunte ubikenu utsaham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuv naatone untavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuv naatone untavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuv naalone vunavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuv naalone vunavule"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vennela baalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vennela baalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa kannulu chalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa kannulu chalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa eduruga nuvveu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa eduruga nuvveu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">niluchunte eda laageley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="niluchunte eda laageley"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rainaina shinaina toduga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rainaina shinaina toduga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vunte ade chaluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vunte ade chaluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nidduralo melakuvalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nidduralo melakuvalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee needaga untanuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee needaga untanuga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rainaina shinaina toduga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rainaina shinaina toduga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vunte ade chaluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vunte ade chaluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nidduralo melakuvalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nidduralo melakuvalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee needaga untanuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee needaga untanuga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee venta neundaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee venta neundaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prati poota o pandugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prati poota o pandugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">edalone viraboose
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="edalone viraboose"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">enaleni satoshame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="enaleni satoshame"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vennela baalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vennela baalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa kannulu chalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa kannulu chalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa eduruga nuvveu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa eduruga nuvveu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">niluchunte eda laageley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="niluchunte eda laageley"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">bhale bhale ninu bhuvike
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="bhale bhale ninu bhuvike"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pampina brahme bahu greatu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pampina brahme bahu greatu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sare sare ninu naakodi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sare sare ninu naakodi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">lesina ayyako salutu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="lesina ayyako salutu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">bhale bhale ninu bhuvike
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="bhale bhale ninu bhuvike"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pampina brahme bahu greatu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pampina brahme bahu greatu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sare sare ninu naakodi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sare sare ninu naakodi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">lesina ayyako salutu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="lesina ayyako salutu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kalalonu nuvvenule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kalalonu nuvvenule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanulantha nuvvenule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanulantha nuvvenule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prati raatri manasantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prati raatri manasantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">poochina punnamile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="poochina punnamile"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vennela baalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vennela baalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa kannulu chalavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa kannulu chalavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa eduruga nuvveu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa eduruga nuvveu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">niluchunte eda laageley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="niluchunte eda laageley"/>
</div>
</pre>
